[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [358] 點解仲未見到新post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」預計將於2019/05/31 14:00起開始舉辦。
精選對象之角色‧龍族的出現機率將會上升。
【傳說召喚 精選舉辦期間】
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59
新追加的部分精選對象之角色‧龍族介紹如下。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」舉辦公告
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。
‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
失落龍絆日舉辦期間
2019/05/27 14:00 ～ 2019/05/31 13:59

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

水補係大獎

整緊啊 咁心急做咩

1技掉書

為了到鎮上的學校上學，而換上制服的
森林魔法少女。身著憧憬的服裝，
對即將展開的新生活感到雀躍不已。
而伴隨她上學的還有松鼠跟兔子。
熊熊一起去的話會引起騷動，於是負責看電郵。

斬

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [358] 再見了慕慕